喺地鐵站屙尿有冇得諗？

😑

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

-.-

小學雞，no impact at all

老納先試效果強大應該連登仔會跟機

納dee找數自好講

你都屙開

你去柯，都係罰個主人姐

文明D 唔好成個支那人咁啦

你不如疴埋屎

衲dee 佢趷起隻左腳屙

做啲建設性啲嘅嘢啦屌你老母

你同智利班支那狗有咩分別

得導盲犬先可以搭地鐵